美國 金融風暴？

TSLA 542點算
成個美股都跌

坐到下年

金融風暴呀呀呀